美國版孔乙己

愛侵力一到店，所有吃漢堡人便都看著他笑，有的叫道，「愛侵力，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃裡說，「巨無霸餐，要一個大薯條。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又輸了選舉了！」愛侵力睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你輸了選舉了，被吊著打。」愛侵力便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「落敗不能算窮輸……落敗！……舞弊的事，能算輸麼？」接連便是難懂的話，什麼「Deep State」，什麼「Fake News」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

唉屌 拉

拉

笑了

Pull

等鞭屍

好

公就我贏

？

Deep state 拉

樓主死全家

你死全家，連你祖宗十八代都死埋

樓主俾人拉到癲左

cctai入黎洗負皮

乜你好撚驚咩？
依家唔係得個咀咒你咩？你出post 都想係同黑警一撚樣全世界都咀咒緊你之嘛。ok我而家成全你！
屌你老母你等爛啫啦。